難敵這腥港世態

沒理想為求生在捱

咩教會